唔要香港腳 番屋企洗腳啦

今日目標達成啦
港島又有水炮車stand by
記住目標係和理非
屋企要人
對腳醃住會臭
番屋企洗腳先啦

光復香港 時代革命